教徒唔洗擔心，大家唔會搞聖經

無論佢係人定係鬼
有心嘅你地大家都睇到
當日只會見到頭盔 唔會見到聖經

有頭盔係手嘅，
麻煩可以嘅寫埋釋放反送中義士
佢地無欠任何人
我地無用完即棄佢地

正評 - 當日會尊重教友們